//認識吓香港的重要性，等大家唔到妄自菲薄//

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

時代革命！

推

有無人知到幅圖啲數據喺邊到來？啲外國人好在意呢種圖啲數據嘅來源